# Trabalho final de CPD

Trabalho final da cadeira de Classificação e Pesquisa de Dados.

O objetivo é criar uma aplicativo de consultas na base de dados do site stackoverflow.com utilizando uma implementação de B-Tree para armazenar e fazer a busca nos dados.
